大家就算出唔到去都唔緊要！

搭緊火車有兩個廢老
一男一女，個阿嬸坐輪椅
佢地話係騷亂暴動
我即刻屌鳩佢話抵你跛啦
跟住個男廢老聽唔清楚，問多次：咩呀？
我話抵你跛呀
佢er都唔敢er就警車

大家搭公共交通聽到d唔o岩聽既野，
歡迎表達個人意見

一個唔覺意引起佢出手你又可以自衛，
佢報警又可以分薄力量

利申：瘦撚